給最愛既前度

聖誕快樂呀
話咁快我地已經分開左年半
最近你po ig 坐你對面個位係你既新歡嗎？
佢畫比你個張聖誕卡都幾靚呀
睇得出你收到都好開心
我好掛住你 依句說話由暗戀你、到拍拖、直到依加
每日都係心裡面講左唔至一次
前2年聖誕節我地既合照我重放緊係書枱上面
我知道我地已經冇可能
亦都冇勇氣去追返你
我會好好學習點放低你
希望你下一位比我更加懂得珍惜你
祝你幸福

邊個偷偷地比左負皮我又唔出聲？

Hi同路人

咁鍾意人點解分手

分開過先識愛下一個 好似係

同愛自己

以為自己出緊post.... 加油啊

我嗰個都係 話夾左好耐都唔得 佢都拍得辛苦喎

以為自己出post

我祝你幸福